告別要瀟瀟灑灑不必常回頭吧

點解仲未有post?
我正在收聽『說再見了吧-Supper Moment』，一起來JOOX點播吧！ (#JOOX)